大埔村屋散燶味 揭男子生意失敗燒炭喪命

昨日(23日)晚上9時31分，警方接獲一名41歲姓廖女村民報案，指在大埔錦石新村75-76號一單位，發現有燒燶物件氣味散出。救援人員到場破門入屋，發現43歲姓鄧男子倒斃於單位書房內，身旁有一盤燒過的炭，警員封鎖現場調查，並檢獲遺書，相信事件並無可疑，正聯絡死者家人協助調查。

消息指，男事主因生意失敗而燒炭尋死。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

印度佬

啲差佬去到案發現場第一件事就係搵遺書

你在場? 你又知?